仆街頭先我無讓座比個大肚婆

仆街頭先坐地鐵掛住上連登
起身落車先至法國有個大肚婆企正我隔離
應該有成2 3個站無讓座
唔想比人放上網批鬥

快d飛去泡菜整容啦

仲要母親節先嚟d咁既野

對唔住啊

屌你老母臭西，母親節都咁撚樣

點解唔叫我讓比你 我會讓架嘛

搭地鐵就咪坐啦
後生冇資格坐